去日本旅遊可買什麼東西回港轉賣賺錢?

2月尾出發 去5日
大家有咩建議??
有咩手信必買比自己/FD??
秋葉原要行幾耐??
VISVIM 仲抵唔抵買??
神社會有咩買??
去日本旅遊可買什麼東西回港轉賣賺錢?

7.3算 visvim唔抵買

日本妹

運金條

0.01

日本處 女屎

綾鷹

樓主老母